堅信號咁多人排 到底係冇人知顏色定係好多人已經唔理

如題

門口等外賣同堂食都咁多人排隊到底係點解？

推一推 其實都係想多啲人知間野係藍